原來炮姐都係藍絲.......動漫界都輸埋

炮姐都覺得遊行示威係搞亂社會
輸了....

收皮啦認輸師

咁夜仲出黎帶風向

樓主玩埋入動物台 on9

乜都賴晒示威遊行

灰心喪志, 諗住睇魔禁輕鬆一下....
點知見到藍絲

要輸了

邊話

魔禁3第一集

垃圾

咪撚推佢啲post啦

認輸師駕臨動漫台

拉

有炮姐既能力一早推反左政府啦仲洗鬼示威

一個五蚊銀都爆左政府總部

所以決定親手炸政府公物, 好似係

睇睇日本文化先再講

銅鑼灣狗屋=沒有窗戶的大樓

好想打到佢含
連登膠用又絕緣又防磁 屈死

座冇窗大樓都爆唔到

死毒撚收皮啦